其實而家正正係同中共攬炒既最佳時機

如果而家突然政變, 有人佔領政府總部成立臨時政府, 然後煽動部分仲有良知既警察叛變倒戈
最後中共被迫出動解放軍, 變成國際事件, 全球圍堵中國, 美國終極加重對中國制裁
中國經濟同外交崩潰, 共產黨內亂, 大陸民眾民怨爆發, 最後係點唔洗我講啦

講就易

除非香港人窮到飯都冇撚得食啦

要一個號召力強既人, 可以號召到一班人去佔領政總, 癱瘓政府運作, 然後宣佈成立臨時政府

最後號召力召d爛頭蟀嘅個條友姓梁,而家坐緊花廳

當年赤柬咁撚癲，都捱到四年先倒台

慘

根本冇人有號召力
有號召力嗰啲個名都自己攪臭咗自己

除非支國宣佈沒收個人所有資產一齊食大鑊飯, 如果唔係點迫到d人起義

沒收個人資產 我諗全國反左香港人unun 腳建國就ok

on9樓豬講得好撚易咁
實際上同外國真正嘅極權統治仲差幾十萬倍

樓主岩岩小學畢業？